# Mohon Perhatian

# akun git lab ppw1/ Kelompok PPW digunakan oleh Jeremy atau Bramanta,jika author yang mempush pada repo ini adalah ppw1/Kelompok PPW maka orang tersebut adalah Jeremy atau Bramanta (tolong di cek commitnya)


TP 1 PPW 2018
Nama Kelompok :
1. Mochamad Naufal Dzulfikar = Pengerjaan Form
2. Jeremy = aplikasi homepage (navbar ,footer, css ,also editing all fitur)
3. Bramanta Nararya = pengerjaan browse serta create campaign
4. Hamri Hamdika=pengerjaan create campaign

thx all for the effort!

Status coverage : 100% untuk aplikasi homepage , 0%,0%,0% <br>
Pipelines : Tersambung dengan heroku<br>
Link herokuapp : https://tugas1-ppw.herokuapp.com/